{"7_boy_transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mina olen transpordivahend. Mul on neli ratast ja uksed. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida garaa≈æist."},{"text":"S√µidan m√∂√∂da teed."},{"text":"Mul on rool ja istmed."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mina olen transpordivahend. Ma v√µin s√µita nii maal kui vees. Kes ma olen?","hints":[{"text":"M√µnikord kasutatakse mind p√§√§stmiseks."},{"text":"Mul on rattad ja propeller."},{"text":"Olen amfiib."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Amfiibauto","isCorrect":true},{"label":"Ratta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö§"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mina olen transpordivahend. Ma s√µidan r√∂√∂bastel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse tihti linnadevaheliseks transportimiseks."},{"text":"Mul on vagunid."},{"text":"Olen kiire ja suur."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÑ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mina olen transpordivahend. Ma lendan taevas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse tihti pikamaareisideks."},{"text":"Mul on tiivad ja mootorid."},{"text":"Olen suur ja kiire."}],"options":[{"label":"Laev","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}}],"7_boy_animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen loom. Mul on pikk kael ja ma s√∂√∂n lehti puu otsast. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan Aafrikas."},{"text":"Mul on pikk kael."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti puu otsast."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Jiraff","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶í"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen loom. Ma olen v√§ike ja kiire ning mul on pikk saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ike ja kiire."},{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Ma armastan juustu."}],"options":[{"label":"Hiir","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê≠"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen loom. Ma m√ºrisen ja mul on suured hambad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on suured hambad."},{"text":"Ma m√ºrisen."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêÖ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen loom. Ma suudan k√µndida seina peal ja laes. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ike ja kiire."},{"text":"Ma suudan k√µndida seina peal."},{"text":"Ma elan tihti inimeste kodudes."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen loom. Mul on suured tiivad ja ma suudan lennata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma suudan lennata."},{"text":"Mul on suured tiivad."},{"text":"Ma laulan ilusasti."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê¶"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma olen loom. Ma olen suur ja tugev ning mul on sarved. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suur ja tugev."},{"text":"Mul on sarved."},{"text":"Ma elan metsas."}],"options":[{"label":"Hirv","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶å"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma olen loom. Ma olen veidi karvane, armastan m√§ngida ja mulle meeldib niit. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma armastan m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib niit."},{"text":"Ma olen veidi karvane."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêà"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma olen loom. Mul on suured k√µrvad ja mulle meeldib h√ºpata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma suudan h√ºpata."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Ma elan aias."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêá"}}],"7_boy_food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen toit. Mind leidub sinu hommikus√∂√∂gikausis ja kipun kr√µbistama. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti piimaga."},{"text":"Ma olen kuiv ja kr√µbe."},{"text":"Mind armastavad nii lapsed kui ka t√§iskasvanud."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"Hommikuhelbed","isCorrect":true},{"label":"Juust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"ü•£"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen toit. Mind leidub puu otsas ja ma olen √ºmmargune. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab s√º√ºa toorelt."},{"text":"Olen m√µnikord roheline, m√µnikord punane."},{"text":"Ma olen viljat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçè"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen toit. Mind leidub meres ja olen h√µbedane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab grillida."},{"text":"Ma olen tihti taldrikul koos kartuliga."},{"text":"Ma olen kala."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üêü"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen toit. Mind leidub maa all ja olen oran≈æ. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab koorida."},{"text":"Ma olen tihti taldrikul koos lihaga."},{"text":"Ma olen juurviljat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"ü•ï"}}],"7_boy_weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Olen suur ja sinine ning ilus p√§ikesepaistelisel p√§eval. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sa n√§ed mind peaaegu iga p√§ev."},{"text":"Lennukid lendavad minu sees."},{"text":"Pilved on minu juures."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":true},{"label":"Maa","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlmal ajal langeb taevast. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab p√º√ºda keelega."},{"text":"Saad mind teha lumepalliks."},{"text":"Saad mind teha lumememmeks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma tuleb taevast alla kui on pilves ja jahe. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan sind m√§rjaks."},{"text":"Mind on vaja taimedel kasvamiseks."},{"text":"Sa kasutad mind vihmavarju all."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òî"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen kuum ja hele ning saadan valgust maa peale. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma t√µusen hommikul."},{"text":"Ma seisan p√§evasel ajal taevas."},{"text":"Ma loojun √µhtul."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen pehme ja valge ning ujuvad taevas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin n√§ha v√§lja nagu erinevad kujundid."},{"text":"Ma suudan vihma teha."},{"text":"Ma olen osa ilmastikust."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma olen jahutava efektiga ja puhun erinevates suundades. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma puhun lehti puudelt."},{"text":"Ma v√µin panna sinu juuksed lendama."},{"text":"Ma v√µin puhuda purjedesse."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma olen suur ja ere ning mind n√§eb taevas tormi ajal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kiire ja ere."},{"text":"Ma olen osa √§ikesest."},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada tulekahju."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"V√§lk","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ö°"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma ilmub p√§rast vihma ja olen t√§is v√§rve. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kaar taevas."},{"text":"Ma olen punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Sa ei saa mind puudutada."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåà"}}]}